［突發］ 劉馬車前線抗爭一事已瘋傳 - 跪求連登仔阻止防篤灰 ！

屌 刪左
者係堅料料？